劉兆佳：，支持政府搞既得利益者（業主？）令社會更公平

韓正強調房屋問題係香港深層矛盾，並指整頓完選舉制度就會處理樓市後，劉兆佳隨即表態支持政府採取可能觸及既得利益者嘅改革，令社會更公平

特首候選人689聽到韓正咁講，佢或佢班炮兵（張志剛、白宮發言人、屈婦人...）近期一定會炮轟樓市，而柒婆為咗不落人後，又會趁快出下招打壓下樓市。成個建制派都會寧左勿右，準備入市嘅人睇路！

★劉兆佳：深層次矛盾改革的目標，可能觸及既得利益者

好驚 要賣樓喇

講緊丁權

丁權(無本生利)，綠置居(貼錢炒樓)先係既得利益者

還政於民！！！！

唔係業主係大地產商

收物業增稅值
越升收越多！ 扲黎起人工大嶼

戇鳩 呢班人先係最親政府
要搞根本就係搞私樓 唔係邊有錢填明日大愚

地產商先，之後先到業主

逐個鬥
唔洗心急，一定輪到你

中聯辦都炒緊樓
咪太天真...

係咪真吖dklm，咪9up

共產黨文革批鬥
玩鬥地主
出神入化
你哋業主小心睇路

支那人寧左勿右,老豆老母都可以批,為保命層樓算D咩

好似打貪咁
打既都係政敵果啲

港資果啲地產商就要退啦
最後留返中資齊齊炒樓

中聯辦可以做嘅嘢，蟻民都可以做嗎？

概得利益者咪就係三公， 公務員，公屋，公援

公務員而家鬥緊，公屋/公援呢啲係新移民/無產階級，係支共嘅基本盤，唔會搞嘅

係要搞,
佢地唔需要賺咁巨大暴利

民主建港組織成功迫使強力部門對大地主進行批鬥